藍絲既行動力真係好勁！黃絲拍馬都追唔到

話封路就封！
話燒村就燒村！

認同

佢地無咁多道德枷鎖 人地話做就做

67年人地玩緊菠蘿你父母仲仲未成型啦

佢地身邊少左尼班人

班友冇底線，做乜都唔洗經無謂既心理關口

"你班花靚, 阿叔我xxxxxxxxxxxxxx............"

藍絲

工聯會

藍絲掟磚一掟就攞命 效率高到

我懷疑左膠根本就係狗來

阿叔唔係得把口，我地的確比唔上

沉默的大多數出來動手了

其實係一個矛盾黎

因為我地思考先行動
抗爭先頂到咁耐

亦都因為我地思考得太多
抗爭先一直拖咁耐

藍屍：我舊屎xxxxxxxx架

証明暴力先係出路，道德枷鎖只係成為左膠既捷徑，黃絲既情報網加上藍絲既暴力先係完美，鬼叫我地黃絲咁細膽

打人就畫面唔靚

垃圾黃絲, 睇下人地點做野啦

藍絲用暴力成功爭取！

政府澄清，#衞生署 有需要物色足夠地方，為無染病但與患者有緊密接觸的人做隔離，#暉明邨 是在有需要時才會將它改裝，目前無計劃使用。
#新型冠狀病毒 #武漢肺炎

【新聞直播免費睇】
一click下載Now新聞App
＊設定NowNews - 新聞FB專頁為「搶先看」

當講到自身利益時
真係可以全民勇武

好肉酸

人哋食菠蘿多過你班小朋友食米啦

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

呢樣真

因為狗唔會口交佢地
所以咪做咩都得lor

推

其實有無人知佢真實身份，起唔起底無所謂 想知係咪狗啫

你見佢哋之前一個人對幾十人都唔驚就知啦

就做俾你地睇

我地思考夠了

-0-0

下刪一萬字

唔洗懷疑，事實已經證明咗係等你班垃圾捉鬼天師捉手足咁撚興致勃勃，由半年前已經講要私了左膠又唔柒聽

今次真係駁唔到

果然少數嗰班真係精英
我怪錯咗佢地

所以藍絲一變黃絲係會好撚勁

岩岩先有個
成班屌個保安有條友做架兩

一旦引起果班本身就無良心既人憤怒...佢地就係最大殺傷力武器

勁

藍絲已獲階段性勝利

【字眼係「暫停」】
政府擬徵用 #暉明邨 作隔離用途
引發粉嶺居民強烈反對
#衛生防護中心 晚上發稿
指會徵詢 #區議會 意見
政府將暫停暉明邨相關的準備工作

#暫停不是暫緩
#暫停也不是撤回

#政情網上行 #Now新聞台

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

直接落泥

究竟有冇人搵到呢張圖個真人出嚟， 好撚想搞到佢跳樓死

大佬，個個都有免死金牌
黑警出左嚟都收隊

點有得同佢地比

佢地係阻膠
係全部直頭左派

同班藍屍宣傳
星期二仲唔封關就18區一齊做自己嘢

後生都可以係藍絲，你邏輯有問題wo。3毛

真係藍絲黎
睇LIVE聽到佢地講燒暉明邨係為左保護警宿

你見到D 藍色係領刀斬人就知人地勁幾多

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

人無恥便無敵
藍屍廢老習慣左無恥
有乜好怕？

暴動始祖你估流架

輸民意呀
燒死物好暴力吖

藍絲跟得好貼

證明手足唔夠心恨手辣

佢哋唔會有膠阻先

屌你老母啦，有無睇條片啊。個個手足黎架。
藍絲會同你玩Blackblock？做野就手足做，光環就班仆街藍絲拿啊？

仲要懷疑？

呢班人我相信只要影響到佢地既情況先出黎,如果下次係元朗,呢班只會係屋企冷笑,

我識佢，佢唔係狗只係左膠

火燒暉明邨 簡單又快捷

中年藍絲喎
你盲咗？

67暴動果班真係會成個石油氣罐扔落街嫁
真係唔好當佢地流

我見到你放火喎

你盲咗？

支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工
支持醫護手足，我地一齊罷工

中年阿叔

藍絲一出手 政府即刻回應

目前冇計劃使用 但在有需要時候會改裝黎用
佢講緊乜？ 又語言偽術

[合法罷工 大絕招]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 任何政府/人流多的地方工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港，刻不容緩

想激d 效果應該 依家同粉嶺人 講 我地唔會忘記你地

阿叔我當年放炸彈個年，你班花靚都未出世

佩服

藍絲: 無通知心，先斬後奏，唔尊重我，失信心

我見到你放火喎ching

藍絲先至係鼻祖。

依家啲小朋友放依啲
屌！舊時阿叔放果啲呀？堅過石堅呀！

太多了 讓他走吧

駁唔到

係

已經分唔到係咪假膠

幫推！！！光復香港睇今次！！！！！

[幫推求共識！！！]公投應否主動向藍絲釋出善意 connect哂所有人

難分真與假

唔好為藍絲送頭

佢幾時死？阻撚住哂

所以點解成日話要先焦土後革命,你唔焦土逼到班自撚私藍絲造反又點夠兵力去打鳩D甴曱呢.

藍屍無阻膠係度問燒屋燒親人點算
無5毛搞佢地
無-0-0

速戰速決好過

係, 仲聲清話手足
我懷疑係便衣黎, 便有手足會咁對付後生仔
BTW, 一定要起呢兩條友底

捉左個藍絲老

抵我地俾人話廢

最強勇武全面進場

我覺得非常有道德

又一次證明 行動政府就會跪低
醫護 你點揀？

炸佢老母閪呀

當年游水下來，爬過鐵絲網都係爛命一條，
無呀爺份蛇齋餅糭，依家要靠自己

Johnny 仲話藍絲會企係道德高地
割咗未

點知黃藍on9

成班反社會人格

黃絲多文人
藍絲多粗人

黃絲應該做軍司

今日上水狗屋竟然無彈？

黃藍一家，齊上齊落！齊做真香港人！

咁有冇叫佢哋做暴徒？

港人講地食屎啦！

推爆。多謝藍屍。
頭先個癈老屌尻黑警，超正。

1979年5月27日，寮仔部在清拆粉嶺安樂村時遭到150至200村民阻擋，村民以石塊和玻璃投向入村清拆木屋人員，警察施放25枚催淚彈還擊

林鄭真係好on9 本身依大半既運場都將所有人歸邊
要藍既一早就歸藍 要黃既一早就歸黃 中立繼續中立
但係今次肺炎就搞到藍既變黃 中立既都變黃

老實講 林鄭有咩居心

係既 叔叔好野

上水當年放石油汽罐，你班塞豆洞仲用汽油彈

有咩分別
遲下咪有需要囉 又無話唔再用

gogogo

合作有冇得唸
先翹起民賤聯話佢地支持政府擺粉嶺人上枱
再相約黃藍係高鐵站攜手抗疫有冇得唸

On9呢個世界邊有輸家做指揮
事實上今次睇到藍絲係勁

唔使多謝佢地
哩啲佢地應份嘅！

push

因為佢哋殺人放火金腰帶

有十六個字想同香港人講

條友究竟知唔知佢依家喺連登 咁紅

ok 今次藍絲贏

想知佢呢家心情點
每個post都見到佢

睇到佢隻眼發光

癲起上嚟真係唔係人咁品

佢知唔知自己而家咁出名
係咩感受

回應訴求 = 勇武有用
唔回應訴求就connect藍絲
正苦呢鋪點拆

完美印證 書生造反，十年不成。

始祖

燒唔到佢果班藍絲就會企道德高地話出黎果班藍絲搞事 暴徒 佢地自己會瘋狂割蓆

隨時老豆老母仲係粒卵

就係因為佢地自私唔諗咁多
一出手已經贏我地幾個月

起到佢底未

可能狗黎